你地見到now就者唔同佢傾計？

Now幫左警察 豬隊友

Fire now